[25仔背叛爺爺下場] 韋舒亞提早收咧？

雖然韋斯咸近日錄得4連勝可喜可賀，但今季由阿仙奴加盟的中場韋舒亞，卻可能要提早收咧。

韋舒亞（Jack Wilshere）自9月接受左腳足踝手術後，至今只上陣一場僅5分鐘，以為可以慢慢操起狀態，豈料26歲的韋舒亞又在最近的訓練中弄傷右足踝，英國《太陽報》引述韋斯咸內部人士表示，假如韋舒亞再多休息幾周還是沒有起色的話，或要再接受手術，今季餘下賽季亦要報銷。

早前韋斯咸領隊柏歷堅尼已經表示，不知道韋舒亞何時才能夠復出。

鎚仔幫本身已有翼鋒耶莫蘭高與中場蘭仙尼傷出，今季應難以見到二人上陣，守將雲斯頓列特亦要再過一段時間才能復出，好在憑著將士用命球隊近日取得4連捷，排在聯賽榜第9位。

同張九零同一下場

佢有邊季唔洗提早收咧

英撚唯一play maker又收咧

佢邊有背叛

唔背叛佢都成日傷架啦

佢+diaby+路jj